[I/A]為了誰的鍊金術士［24］三週年慶典取消500池

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

升Lv(推主線係ミッション-—>レコード-—>ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.刷角色碎
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷 (シヨツプ-—>マリアの店)

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用”體力“開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天11/17時送出480點體力, 23時送出兩次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要開第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)
歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
千早チハヤ[舞姬+]
Daisyデイジー[機甲槍師]
露菲拉絲ルピナス[賢者] (EJ)
多蘿詩婭ドロシア[恋してネクロマンサー]
卡露娜カルラ[烈火羅刹]
古烈多クレト[龍鬥士] (EJ)
愛瑪エマ[天候師]

水屬:
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
拉維娜ラヴィーナ[魔銃](EJ)
奧迪馬オーティマ[幻影法師+]
克莉瑪 クリーマ [天候師]
僵屍フォン・リウ [陽だまりの不死兵]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]
夕凪ユウナギ[斧鬥士] (EJ)

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
凡妮傑斯ヴァネキス[賢者+]
梅芳 メイファン [武術大師] (EJ)
阿魯巴 アルバ [龍鬥士] (EJ)
謝拉特 ジェラルド [轟雷銃槍師]
露莎ルーシャ[魔弾操師]
蘇菲ゾフィー[死靈] (EJ)

風屬 :
拉芙 ラーフ [奇術士+]
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
巴爾特 バルト[熱砂の覇双]
黄泉 ヨミ [籠紫の月影]
拉美西斯ラメセス[龍鬥士] (EJ)
娜芙露提ネフェルティ[賢者(EJ)/ 天候師]
威爾海姆ヴィルヘルム[翠風のトリックスター]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人+]
札因 ザイン[聖騎] (EJ)
愛夏 アイシャ[魔弾操師]
史碧卡 スピカ[龍鬥士/斧鬥士] (EJ)
菲亞莉莉 フェアリリィ [天候師]
妮娜ニーナ[魔弾操師]
摩雅モア[暁光羅刹]
雪莉露シェリル[ホーリーセイジ聖賢]

暗屬 :
索爾ソル[真理術師](0誡)
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
哥魯瑪拉斯 ゴルマラス [海賊+]
雷道レイドウ[魔弾操師]
陣ジン[隠密+]
兵長リヴァイ[調査兵団員]

留名

誤踩1001

抽左成千蚊 都無0仔
仲要第3step黃色
0既兩倍都算
中其他角50碎都好丫

抽左3round 兩round既step3都黃
明知呢個pool唔抵抽都抽

想問Ex幣到左期會唔會好似召喚幣咁無晒？
見到大罪符要2000幣，仲有段距離

唔會

垃圾pool 啲n倍pool唔好抽

咁心急做咩
話唔定過兩日岀1500零仔碎pool呢

唔會有 獅子王都無

值唔值為10水屬碎升隻垃圾3jm?

隻嘢係無蓄力但係唔算垃圾

有背多芬呢隻野冇定企啦

勁過背多芬排水物理一定有頭5

先不論勁唔勁 現在水碎5粒賣400石

代表乜 自己諗

糞泉送800石

見fd3step內抽中 諗住唔中佢都中下其他角50碎
點撚知兩個step3黃

背多芬who

錯圖

華生

我隻0仔好耐之前抽左兩次5step先中
之後就一次都冇中過，所以我一粒碎都冇

以前有個pool s3係送0仔碎同另一隻垃圾角

我好似係咁樣抽夠三百碎

個陣10000石抽0仔up 都唔中 之前送免費抽個陣就中 想要就唔中係定律黎

明了 打正面加防
雷屬有隻都係咁

依隻先係
雷屬嗰隻1.4物攻點同

計左
免費個隻仲高攻嘅?

神樂同巴德個仔係邊個

巴德咩評價 頭先中左

神樂=焰G姬

如果無2件5*龍神之鬥著，係唔值得3jm 水聖槍

btw，呢隻垃圾有隻念武可以自回hp同+400血

如果想睇劇情 邊度有
自己搵到嘅得好少內容

玩根性加攻 你玩埋我個份

等刷碎

台服

已經改花名做垃圾
自動回魔添

非打手 出面d人轉忍者玩狀態

但係念武只有聖槍職系先可以用

原來火羅剎bb 個隊長技咁正

點解要2件？

為左10碎

主線一章不負責任翻譯:

妹妹:你們不要打了
死黑毛:我不聽我不聽我不聽
白毛:妹妹...!
死黑毛:啊啊啊啊啊啊啊!
白毛:啊啊啊啊啊啊啊!
插

聖石不負責任翻譯:
神樂:你們不要打了
魔槍:我不聽我不聽我不聽
陽劍:沒時間了
魔槍:啊啊啊啊啊啊啊!
陽劍:啊啊啊啊啊啊啊!
插

一齊裝係背多芬同水聖槍

貼吧個面有人整理事件時間軸:
始祖煉金時代
主線第五章第一話到主線第五章第二話第二幕【古之民與母之大樹】

大陸煉金術鼎盛的動亂時期（聖石的追憶，巴比倫之亂，大陸最大事件獅子王的進擊）
聖石追憶外傳【生與死的沙時器】
巴比倫戰記第二章【漆黑的血脈、煌煌燃燒】
聖石追憶第一章【寄託的正義】
聖石追憶第二章【魔槍的黑騎士】
聖石追憶外傳【夜明之前、來到罪之門扉】
聖石追憶第三章【宿命的箭矢】
聖石追憶第四章【被傳承的大義】
聖石追憶第五章【墮落的太陽】
聖石追憶第六章【兩人的劍、兩人的意志】
聖石追憶第七章【獅子王的進擊】
巴比倫戰記第一章【鋼之炎、它的緋紅色】
巴比倫戰記第三章【祈禱的綠色、渴求的大地】
聖石追憶第八章【獅子王所寄宿的命運】
聖石追憶第九章【開始動搖的世界之理】
主線第五章第二話第三幕【神威的蘇醒】
聖石追憶第十章【追求那湛藍色的天空】
聖石追憶第十一章【那份願望、將要超越時空】

失落的大陸正義時期（罪獸登場，末代領主高達統領的聖教騎士團時期，最終光明熄滅）
巴比倫戰記第四章【亡國之亂、綻放時代的歧路】
克洛伊【當迷茫的緋色消去之時】
【覺悟的號炮、響徹彼方】
【進擊的巨人】聯動主線【機甲少女與蘇醒的罪獸】
巴比倫戰記第五章上篇【時針塔】

七大罪的命運（主線）
巴比倫戰記第五章下篇【雪原】
吉克老爹【被稱作血狼的男人】
迪奧斯【噩夢的追憶】
主線第一章—安比利亞【三人的夢想、兩人的道路】
洛基【蒼色的陽炎與赤色的血潮】
主線第二章—斯洛斯修坦【名為怠惰的銃彈】
愛德格【年輕的清道夫】
菲歐納【鋼鐵的婚禮】
【鋼之煉金術師】聯動主線【無垢之花與大陸煉成陣】
主線第三章—路斯特布魯格【想要追尋愛的小魔女】
里茲貝特—【永恆之愛的小冒險】
主線第四章—撒加地方【罪獸—古代龍的復活】
主線幕間【七大罪的交集】
主線第五章第三話【沙漠之亂、重逢的三人】

番外—未來的時間點、花音復活篇
聖石追憶後傳【命運的、那個前方】

原來係水聖槍 我以為係水銃

而家變左放置左水統

1.4物攻好似勁好多

純物攻已經贏咗雷屬又咁疊馬

雷猛獸有咩念裝岩用

好似得「一番眩しい笑顔」

我竟然第一時間諗起雷商

官方隻91 C+招技未開5倍已經打成萬
儲埋5倍可以打幾多

完

有獅子王係威既

Who is c+

斯卡

操你媽的B，真係冇500

三週年咁撚樣餵屎法，啲pool越來越衰

已係唔係以後冇500

新個兩張念限界突破勁咁多...
屈錢屈得Over左

你仲差5張,請繼續努力

頂佢又冇有償1500異界碎池

哪有錢，你老母

抽9step個pool定下面果個？

500池都無
真係月卡都唔想課

台服4個500池
日服

棄驚保平安

點跟

8炎珠姬先3張0 dklm

CLS

0都未有 就唔抽了
2500咁貴

兩本書+虹鎧

痴撚線抽左幾多抽

不要再說了

5CH睇到
大家睇路

念頭9step抽係咪無coin送

技能+1同素早但係無點加攻 ，抽一張拎念武算

D人diu 緊0仔張念裝俾人削撚弱左

弱左d咩

無左招超高倍率技，原本次元同根源射程加1 同倍率上修都無左

仲有念裝招技威力大幅上升

但呢d唔係解包咩 官方都冇公布過

念裝技唔洗唱同埋係最痛

但一張念都夠用

係呀, 解包, 幾樣野夾埋令人覺得係有人叫停囉, 不嬲星期4出新野, 拖到今日先出怪怪地

差一半...

個念pool做乜無撚埋

有bug

因為對人特攻？

課左金..點知無左個pool

招技滿破加攻

機率顯示錯咗

賠返D石黎

有石賠

對比其他限定念雙攻/屬性/詠唱時間
神樂嗰張就勁

見佢回石抽多下s2
紅圈但三粒黃色心諗中重覆
跟住神樂同0仔果張黃轉紅咁爆出黎

0仔都無
抽邊個pool 拎召喚幣好

念裝

神樂條腿

又任勝

你先任勝，滿破

人人有份？

S2乜都無

有抽step4-8先有份

新入坑lm
戰鬥抽拎左陣，首抽雷魔彈
係咪咩都唔理沖主線做任拎石抽埋新手抽先

點解要玩

見同事玩日版好似都幾正
但啲職好複雜咁一時三刻摸唔透

雷魔彈勁既 可以起手
但要睇埋之後中咩
沖主線先 唔係刷唔到碎

Thx ching指點

睇呢個表 下面sup 上面打手

沖主線 刷角色碎
鋼煉鐘意就抽 唔鐘意就唔好抽
要比D耐性玩 無番半年時間都唔會勁

Welcome to hell

chur

全部POOL變2500 仲要全部藍碎

雷魔彈開眼大家開到幾多?
發覺雷隊未開過眼

333機率都幾好

想問下斯卡勁唔勁得過黑正宗？
另外新年隻暗屬女值唔值得用曬d虹碎上91？

有0仔不過得75lv 0碎 無念裝

屌原來開眼要用翻角色碎
即係暗新年唔使升了

咁無念裝既情況下係咪一樣升黑正宗之後先到斯卡？

黑正宗

好！唔該曬
想問埋光大奶個體得技b點樣開？
差一條鎖匙

光大奶個戰技體得A 好撚難打
比人打一次就死點過呀

頭一次衝上前開技之後就走右退後拉打 要d 運同預格數個肥野夠近就會開魔up 要預時間開除buff 技打佢 試咗好多次

唯有試多幾次啦
係咪過左a就可以開埋b

斯卡 ex極隻AJ 咁有趣，唔識打人嘅

終於過到a 係咁拉打等佢buff完就打佢然後再拉打

想問下各位點樣開光大奶戰技b？係咪過左ex就有

中虹機率唔錯

唔記得 好似係

鐘鳴る好機に雪解け甘く -雪原ノスタルジア- EX

Thx

係
好彩佢唔識打人我先過到
死淨獅子王同大小姐

我用雷猛獸掉佢落山法，梅芳b 大殺4方

隻AJ識打人嫁，只不過佢藍時咗，快過自己開技

抽中咗銀髮狙擊手念
有冇人91?

有滿破念勁勁子

係唔係未有任何SKIN?

冇

出多次1500有償異界未

屌我都等緊

28號睇下有無

仲以為佢會出足合作個4星期

鋼鍊POOL就咁就完?

佢送嘅開眼動物同素材已經用哂
點撚算又要FARM熊

真心想快D完

而家買石冇野送

香港Itunes pass 課唔課到日版

如果你香港account download過日版為了誰
你轉返港版就會課到

香港acc download 點down 到日版

轉地區

咪又係日本ac down game再轉香港地區

明了 thz

明了 thx

五虹

五星券中左，開心到震，火魔隊終於齊

呢隻勁咩？

光蘿殺是咪得雷花嫁件念裝用到？

風念都用到

風雙果張？

風念動嗰張

慘，加雙防

直播
隻貓一直尻叫

七影帝合作

七大罪合作完全無感，慳返

五行欠$

有冇500池呢?

終於出

此團長吊打某團長

屌 7影帝

抽硬了

開4 5門 我屌

6月有得睇電影爆死

UP WHAT?

都估到差唔多，2周年開1 2 3門
今年4 5，有命4周年就全開

新手快棄game

d skill好撚複雜咁

5門強化+職/ej技能，第一幅圖強化後變咗xxx·改
5星武具可以獲得新技能，打某啲關就可以開到

On9搞咁撚多野 我3道門都唔夠碎 唔夠符開
個d國家證又無得刷

則係要刷技 +自食升技能lv

證要打戰記ex關

本身個系統仲未夠複雜咩

即係1hit變2hit? 咁水拳須佐之後無双2hit咪好變態

Valkyrie Connect

佢老味越出越麻煩

只係武具開眼技能

出抽box活動

咁4門升D乜？

翻譯:念裝唔突滿就冇用?

下次post頭都係打番新手入坑要三思

無課請棄game

好撚垃圾 一日得3碎
又要刷成個月開門

咁搞法無課唔駛玩，每隻角最底限度要85lv，跟住不停抽碎上5門（加埋要幾多碎？ ）仲要打旗打每度門既碎，仲要儲大罪⋯⋯

趕絕新手

佛泉

數值同屬性

開眼 EJ 念裝
新手解識一個字當佢贏

要考慮棄驚了

好想搵過隻驚可以比我好似誰鍊咁長玩，而加出親啲驚都玩唔長

得大陸整個D
碧藍航線

競猜開3->5眼要幾多碎?
我估355
因為375+270+355=1000

唔駛估 糞泉好似話碎片不變

大陸驚不了

日服

記得重新入game拎石

個相聲好正
唔俾個女我,最少俾150碎我練成

月卡都唔課了
趕客
武器仲要機率up

唔小心引用左

同上次直播開眼一樣，趕客同玩家罵戰

完全唔明

組隊同一個系列念裝有加成？

加鍊金值定攻防%？

無錯

柒大罪我都麻麻哋...
動畫睇到我起雞皮

佢好似話只要隊長念裝嘅"GROUP SKILL"有份嘅角色
就可以無條件食到隊長技?

我零仔 獅子王 光大奶升到上87好似冇升過咁
卡撚住咗

要用同group念裝先食到
愈多同group，效果會增加

咁玩其實咪重覆念都要留返幾張
有啲本身未有念但係又group skill有份
諗住唔同屬就灌哂同一張念
啱啱食鳩哂先嚟出新system...

莎糖嗰張可以組莎糖+水射手+光大奶
啱啱先3張食咗做一張

迫人再抽 如果4星念有份沙漠聖騎都ok有4星念血包

無碎抽既角真係要等運到

即係課長5凸完仲要留定三四張嚟組隊
痴撚線公司

糞泉又唔望下隻game死剩幾多人
「ゲームやタガタメの情報が知りたくてみているだけ。プロデューサー自身の愚痴が聞きたい訳じゃない。」
最趕客都係糞泉最後嗰part
每月信無晒啲19言論，點知生放送先大爆炸

打正月raid已經知active player應該係得5千人左右
開頭幾日唔得閒玩 求其打一兩隻已經可以排4千
後尾打到最後都打唔到去光碎嗰part
都有3千幾位

慢慢買緊+仔碎等召喚
前後2萬石都無 真係萬2石買碎召佢好過

雙月卡完埋唔課了
咁改法課長都追唔掂啦，改系統越改越複雜要抽既野又多
新手千祈咪入坑，舊玩家都頂唔撚順

糞泉又係週年個陣篩走班玩家

碎都廢事刷 拎石算

隻GAME有咗倍速已經好玩好多
本身gameplay又唔太差
點解可以發展到咁撚頹
其實係咪開眼累事

我個人黎講好憎開眼
我寧願開放LV上限 3職變4職 4職變5職 都好過而家開眼
搞到我升唔晒D角色 眼D素材又成日唔夠

唔課金開5眼要準備一年以上

拎素材既方法太少追唔上佢d 更新

D錢用極都唔夠

我開眼開到全部素材冇哂
三款動物
女神瓶
錢
連隻眼都冇
完全冇動力刷了

用極都唔夠 又要用石買
唔開又唔夠打 今日驚都廢事開去玩fgo算

個育成期本來都已經夠長，而家仲不斷加長個育成期
但係其他手遊都係縮短個育成期
只能講真係唔知糞泉點諗

玩到執粒都未開哂7門

育成遊戲啊CHING

真係淨係玩育成

係就係育成
不過係課長育成糞泉P囉

有冇人中到嘢
我乜鳩都唔中

529

咩黎

魔王FF個反時間已經係全盛時期, 又唔係EJ又唔洗開眼
打完幾次EX就用得隻野

他朝君體也相同

我估四門可能係武器防具飾品多招開眼技
五門係主動技變化

正面d諗 現在免費角都打得下

都係嘅
雷屬我都係靠大小姐雷天
仲有啲4星升91 都好勁

現在刷50日就有新角 以後留石抽限就ok了

我都想人體鍊成telesa
仲差100碎

今次應該儲到50零囝碎
過多兩次就人體煉成

講緊邊隻？

零戒

之前有巴打講要有邊個念裝定武呢隻角先勁，想問係乜？

要有佢嘅念武囉

呢件？

剎那繼續食屎？

4門要555,而且唔再用大罪卷

呢件

闇之王好似好撚勁

大獲，4門都唔知點開

唔洗諗
成個ser 開到5門都唔知有冇幾百人

十個人養起食個server

追加される敵タイプ
<嫉妬>、<怠惰>、<色欲>、<暴食>、<憤怒>、<強欲>、<傲慢>

仆你個街點記呀?十九幾百樣屬性

殺那張新念裝

綠川好勁

無

抽到佢件5*念裝先升背多芬啦

同埋你係咪無睇wiki嘅習慣

定係無link

呢條link?

有中文wiki

執柒佢算

又有石抽石

開頭77肯定中140up
然後中規中矩
17777開始保底到尾

333有償念裝卷包限定

1500 有償洗到獅子王開埋3門

已買

零jai 光大奶 獅子王3隻都0門87LV
揀碎揀邊隻先好呢

老屎忽專用圖

Btw提大家拎333石

光大奶都話有其他方法入手

0仔同獅子王for sure

當中又以獅子王開3門優先, 萬用隊長技

個HIGHLIGHT睇到好尷尬

唔明

有咩抵買同抽
剩係想課黎買自選念裝

睇完片有石拎

有償顏色碎

9萬幾血

幾好
可以回顧吓

成堆有償1石同3石都抵
333淨係買咗念裝
333有償33隻念裝%仲諗緊

抽左1500 中獅子王了

55555數值

仲係得141敏

33石有償武具自選都包埋聖誕同正月

1500冇限
個念突祭中左張原本已經突爆左既團長念

行出去得個擋字

re三次都冇?

純搞笑55555代表

係,頂多得D香幻咁

原來都玩左成年幾

預計玩到2036年就可以開到零jai第7門了

腳太短 係幾靚既

三週年件嘢+33血係咩玩法

獅子王

隻角無鎖定出技就走開
啲盾打5000就爆

邊度？

異層圈

睇見9萬幾血即刻唔想打

瞓唔著大咗大篇野

睇見貼吧有個po有條友話糞泉係咪準備關服
啲活動幾日就一個
今日3周年出幾個pool
29號七大罪合作又會有新pool
跟住2月1就出創世篇又新角+念裝pool
撚有咁多石咁抽法咩個行程密到咁

玩咗兩年鍊金佢真係我最鐘意既手機驚，我勁鐘意戰棋驚，仲要啲畫風咁靚故事又大，喺手機搵來搵去都無一隻係類似鍊金咁既玩法

但仆你個街垃圾糞泉而加根本推緊隻game去死，整到個系統越來越複雜越來越坑，唔重課都追唔撚掂個進度(可能課完都未必得)叫人點撚樣有心機玩落去呀，黎緊連啲武具都話開眼

心情真係好複雜，一方面好鍾意隻驚但又好想睇佢有執既一日
糞泉餵屎餵到咁撚爽，真係好想睇啲課長棄坑

隻新仔好正, 咁多野抽點抽得哂

所以我今次都決定忍手
2萬幾石乜鳩都唔撚抽
淨係抽1500RE3次中咗隻暗團長返嚟就算...

依排課左好多錢落隻驚度 都追唔晒
再係咁睇黎我都就快支持唔住
畢業証書

我衰頭先又想搏新念裝抽咗2s得個吉
而加得番5千幾石，留番抽創世新角算
完埋兩張月卡再課斬手指

唔好再比錢糞泉賺

洗左2次得光大奶就算
驚最後果下全垃圾
c子繼續543

無咩難度上黃齒輪拉低佢ct就得

有冇人老尷得過我 玩辣辣驚玩咗三年

地獄已經9萬幾？

係 不過有回氣位 boss 可以用clock down,
都仲打得過

垃圾驚 勸大家唔好再玩

新果2個開眼除左要新獸又有新晶石，邊度打新晶石？

Ex coin 換

開眼要俾角色碎跟本就on9
用免費角為例，d碎要打ex先上到85,
打極上到91，咁之後果4門點撚樣？
同一個副本打百幾次？ 開超極ex同空極ex?

究

唔會課 不過會玩下

小賭怡情冇所謂啦

鬥技場啲暗團長好鬼屈機
又識加速又stop clock 又打極唔死

依家先見到剎那招回魔係減攻唔係加攻
jm9

玩剎那 儲力+菱形死剩獅子王

減魔攻吧

依家係咪已經可以用念裝group 隊長技？

免費角都話有得打碎番黎
而加成日出親都限角無得刷碎，一係就拖幾個月先有得刷然後每日先3粒
食375碎先升到85lv，仲要開眼刷多幾百碎先出得場
個育成時間長到...終於養完一隻新角然後又出隻新既仲勁

人地d驚出左咁上下時間就開始送d成體出黎
我之前玩marvel future fight直接送6星卷揀角，之後升lv升下裝已經用得
屌你糞泉而加我而加隻角升85lv都未出得街

舊角開眼就話加強呢
新角開眼真係dry呃錢

打邊關有多D Ex coin?

十戒個D垃圾肯加強未?

慢慢玩仲有25000石
只抽500以下
唔會課金了

冇刷開唔知，一係睇下d舊關有冇d有coin既星
一係等佢出新關比你打

課兩次月卡係疊埋定完一個月再計

自選念裝 要咩好

多多體力都唔夠

有野打咩？

刷碎掛，話哂都三倍

on9 game

新角一出就5門

逼人重課，不了

團長好撚ON9...
4倍儲力....

新角一定係 係鋼鍊慘

有本體

修羅招蓄力

4倍儲有綾型+移動攻擊
好似好勁
但係又唔想抽柒大罪

見唔到有其他pool住
唔會咁坑吓話

#metoo

留番抽創世

如果真係想要就最後等佢出齊所有角先抽

成個故事講魔力，佢老尾玩物攻

29先出其他pool掛
鋼鍊極糞pool都有隻保底愛德

好on9

加次數 又光特又魔人

正常無減福利應該主角有保底pool

正常係

我鍾意呢條仔多d

課爆佢

開到五門先算啦

加錢就可以了

下個月唔飲唔食都冇可能

有冇人計過由60開到五門要幾多碎

我聯動碎夠開一隻5門既

60->85 375碎
0->5門460碎到

課金個度 煉金升左55名
屌你班撚樣唔爭氣

金 武聖+賢者

系數1.5魔攻有3倍蓄力

一特別職二EJ會廢得去邊

邊度睇

英文
D版面用唔慣

灰機

好想要

笑咗

All devices 51名

瑪琳唔係應該應力最強
話唔定黑馬

375+460
屌你老味諗起已經高潮
育成糞泉P

33石邊把武具有用？

咁黛安係咪巨人？

諗下仲有6，7門
加埋差唔多成千碎

吓
糞泉P個乜鳩謝罪POOL得一次??
求撚其出張念裝就完咗??

咁多人課金 當原諒左

冇瑪琳，得個5隻
等下次出艾斯卡諾，會唔會日頭用好勁夜晚變癈j

唔爭氣咁課左pick去抽石

而家每日送果張卷抽乜？好似念裝但又搵唔到

自選揀呢張ok?

有冇火聖槍念

兩張都冇，冇火聖槍，有梅芳

我覺得火聖槍係優先以強度

如果有聖槍念呢？

少年你太年輕了，俾得你換即係好快就會有新屈機角取代火聖槍

二月新角應該強度爆錶，自由睇路啦
我慳返333石好過

無獅子王碎

333都慳

333石
1日都有啦

有償嚟喎

逝死不再課，有償石要慳住用

抽滿隻新角連念都唔知要用幾萬石
333咁抵竟然唔買

新天花唔代表火聖槍會廢

梅芳同其他限定念

Thx 巴打
我諗會揀梅芳念，火角唔太缺人，雷角唔係咁夠人用

333算係咁

我都簡梅芳⋯⋯當買個skin都抵

梅芳係邊隻 雷武人？

我仲未召喚

識升一定係升我老婆早見

石抽石
Step3已經minpay

無團長本體點搞

等多2日會有

邊個團長？

抽齊碎都唔中?
有0.5%中本體

人體鍊成

鍊金術師嘅禁忌

課一次=全份糧

一即是全、全即是一

金木巴標準答案課到有

團長勁撚到

要抽都唔好咁快allin

要開5門 不了

我等緊新果條火佬

就是管不住這課金手

等埋始祖

Why not both

口裏説不，身體卻很誠實
Btw幾抽？

應該十五抽內

抽左200幾碎？

冇 得13x

好撚貴...

咁都係等之後d pool算了

團長好似好撚勁
但係其實未知柒大罪合作最勁係咪佢

應該都係，破格嘅設定

重有隻金
今次七大罪係強度向

抽成5個十抽都唔中團長正身，睇嚟唯有人過鍊成

又要勞煩阿寶

黑開有條路

感謝課長令我有驚球

清完普通開有魂碎關打

等佢送埋50碎先

咪又係抽

8917

金木神你抽左幾多

7下 本體加254 碎

好歐

即係我仲差1下

再課先等我

咁有愛咩

有愛都無用課多左8下都唔中本體好波

得0.5% 等最後先人體la

咁呢個一定啦

好撚多癲佬

育成糞泉P Simulator
(我都有份)

糞泉 豬籠入水

祝.真理念裝有乜用？

10%鍊金值

屌你係咪痴左線每日免費一抽pool中左本體

.

其實，想俾呢度嘅巴打屌咪出聲啦

係咪就係谷鳩我課金追碎

個3週件武具9宮格做完無送到

冇野 自膠

中左本體仲有漫長開眼地獄

5門 諗起都興奮

之前Matera巴打計過
60->85 375碎
0->5門460碎到

共835碎，50碎要4000石，呢度要約66800石，未計抽正体既石，即係一隻55555要幾錢？

用依家個pool 嚟計，當你中左本體，有100暗碎，150異碎咁計，3000蚊左右啦

依家碎pool平均22碎到

(800/20)2500=100000石

糞泉將屬性碎放入raid到 375碎儲下就有
角色點樣入手就諗方法150碎
合作5門就等開眼祭

諗緊留返啲合作碎俾黑宗BB

諗緊衝唔衝暗團長(聖石嗰個)85
用人哋隻91覺得佢都幾OP

91 依隻係同0仔一樣唔會有碎打

有排卡85

所以算la 一陣中團長就喊出嚟

團長點先可以單體打超過35000

利申: 冇腦

解到了 原來團長越少血越高攻

全面性天候師

依家85左c子王都唔知點開眼好

咁快有妖精王嘅數值

開2門

慢慢儲 帶基本聖槍已經差好多

真香

要繼續喂屎 冇咗500pool d 人課得咁勁

2.84憶

其實就執

魔王嗰期重有1500有償石自選卷收入最高

一個月幾千萬hkd有排都未執

睇吓佢今次星期五會唔會開佛心有償POOL先

等佢出哂咁多隻角會唔會出必中一隻有償pool

理論上會有

垃圾始終係垃圾

劍豪: OK

好驚佢糞到唔出

轉pool只係變金既碎pool就

必中一OR400異界碎我都應該會抽
想要400異界碎多啲

好想要隻金

why not both

好彩無射風碎落風精彩度姐

跳咗巴德

等左好撚耐啦家姐

玩台服睇劇情 魔槍都幾on9下
人地講幾句就信晒

暗屬=中二病

闇之王

所以先叫佢「睿智」

火魔彈同雷暗殺跟住闍之王都好中二

火魔彈好j ma

聖石成個劇情都係咁...

最好劇情喇

我都係鍾意睇第二三章主線多啲
起碼女主得意

廢事睇了 睇fgo劇情仲好

點解抽左，但搵唔到呢啲念裝？

鍊金值素材

搵到了 thx

完咗七大罪接pok

咁快知?

Source

Pok生放送 タガタメ コラボイベント唔會單邊合作掛

紅毛關多左個任務可以拎大罪角，知唔知要用咩技先解到個任務？

你唔講真係唔知
係咪主角合體技？

400異界碎都唔夠1隻5門

無升過紅毛嘅我唔知

除左團長碎pool，幾時會出其他pool?

應該今晚(我估)

23:00轉pool

開定盤估吓有冇500POOL

今晚all in

好似2月1就始祖pool+金+Diane

你老母又抽藍（設計對白

冇艾斯卡諾

2500起

呢張圖

暫時睇係垃圾

兩隻始祖雙戰技無開眼，光大波同獅子王又多隻隊員

光屬未成氣候

雷屬暫時係呂布單屌疊人頭

妹妹應該係support位

雷有獅子王其他位放咩都贏

回血唔駛再放光蘿

光蘿世界第一

橫5格好ON9...
有幾可啲怪打橫排

堅。 光蘿世界第一

教主

エンメル同白色衫嗰個男人係咪就係ワギナオ想復活嗰兩條鍊金始祖??

吊佢老母，條佬竟然係雷屬？？？？

吹牙

Yes

真愛

痴撚線，2張始祖念裝念武勁撚到

戴安好撚大隻
好想要
好鬼過癮

好得意最想要係佢

高過對面啲兵仔一倍
好鬼正

突滿2倍蓄力變3.5

咩數值黎ga

5門好正常 而且有超載

得1隻有超載，另一隻係金翅

上面個隻85都4500血

咪又係50%一個雙攻一個物攻

依兩隻唔開眼=人地開眼

懷疑糞泉炒白貓

想ALL IN始祖...

我想all 左七罪先

抽完隻角唔滿突念都用得好似幾抵

係
我鍾意兩隻唔洗開眼都打得
直接用普碎突爆好容易

打足先100石

要打晒第1章『創る、この世界を』(前編)『ノーマル』『ハード』先開到boss關

仆街 七大罪又係得0.5%碎pool
兩隻始祖重要2500石frist step無限pool

嘩屌你糞泉 又500都無

5s pool連召喚幣都無埋

好糞

痴撚線公司

七大罪好似真係每人開一個POOL 冇集合POOL??

twitter 好似好多人鬧緊

好撚癲...佢真係好似想賺埋尾水就執笠咁
三週年玩啲咁嘅嘢

課金送3百石係乜撚嘢玩法

糞泉拎盤水照下自己la

射哂d石咩都無

唔係仲助長歪風去抽啊?

引唔住

而家呢4隻邊隻最勁？
兩隻始祖定dian 金？

雷應該冇份
光有啲可能

多謝你令我地仲有game玩

咁試下抽3s光個隻
無就算了

鍾意玩好快啲玩多陣
捱唔捱到去4週年都唔知

呢個post有好多課長

屌唔好抽呀 衰多手抽到5s乜鳩都無
點撚樣玩呀成萬石乜新野都無

合作又一隻都無
呢個合作好似得個睇字 屌你老母

願課長與我們同在

same here

睇twitter鬧得好精彩

Cut 福利cut 到咁

一陣咪又上TOP10?

個個都講緊去唔到4週年
日本仔唔係嬲到爆都好少咁直接
課金送333石真係餵狗

完全無心機玩 一隻新野都無

對上一隻新野係黑槍

3週年玩家大清洗
唔課金唔追新角突然好輕鬆

333石 咩都抽唔撚到 有撚用

咪撚課呢隻垃圾驚啦 仲衰撚過FGO
隻新角85LV 質素仲勁撚過5門陽劍
遲下出隻85LV 10000血都得

癡撚線

呢頭開眼開到5門，轉頭出兩隻角85lv等於開5門真係痴撚線
但好既係抽到既唔洗開眼都用得

比個參考，用左10萬石
儲落個7萬石一鋪清袋

撳到有為止MODR

似執多啲

睇下有咩新驚玩算 玩唔起 窮撚

巴打抽哂兩隻人
啲念諗住點算
兩張都係期間限定
限撚完未

放大D張圖

十萬石中哂兩隻人加念都好歐吓

點跟 油王

見到貼吧D人D戰果
原來我真係幾歐

雙月卡唔抽2-3個月儲返黎

2500石5STEP一吓500石都冇
12500硬食5STEP+0獎勵+無底POOL

今日開始唔課了 出乜鳩都唔課

3萬石

屌

抽75000石保底人體鍊成

G持

唉
連月卡都唔想課落去
一個月課雙月卡3000+4800
都係抽得3下2500
仲要乜都唔中
逼鳩人課多d
好撚唔健康嘅營運手法

唔追既心態1s中咗
但念裝炒咗

500念裝1s中

團長開550 + 裝就已經5000血

呢兩隻半年後就有500 pool㗎啦
零仔果陣咪教精咗你地囉
人類總要

每年慣例

我幫你頂住先，快啲走

大風吹
無課, 小課, 中課嘅走

用有償1500抽百碎pool有冇機會人體鍊成新角

有嘅

中到100 就練成到，送50碎

好過抽2500

起碼抽中其他角都有100碎

2500 pool中咗都只係得25

1500佛心pool

D 100中晒D可刷碎
屌牙

搏唔到c子同0囝
得1/2隻刷唔到碎 其他

諗緊抽唔抽，得二萬石

抽左6萬石以上

條佬用完NPC果隻麻麻地, 單體技多

佛心

始祖女堅勁

將就吓，佛唔佛你班課長都係咁育成糞泉㗎啦

霞想做佛心營運條氣會順啲

呢個成就點拎

只可以用刀、拳、斧角色

新event第4話點樣8步內完成？

獅子王唔係刀咩

用一隻角咪得

唔明？用邊隻角？

用一隻角色出擊

佢係大劍

我都中左伏
哂左40體

又唔似白貓咁易分職

梅芳算唔算刀

刀得黃泉念/鬼切

團長用落好順手

垃圾 炒白貓

想問個raid boss普通打住先？
定通哂hard星星會開hard boss之類

用三天候就得，速度要快過兩隻始祖

Hard神狼點打

依家諗諗吓又係喎

Hard boss唔係俾普通課長打

好撚癲...

課長就課長邊有普通
火隊用火召、聖槍降耐

其實之後係咪會出埋佢

你覺得呢？

即係仲有一次無底池+限定念

唔駛問啦下話

Fgo梅林咁

究竟邊隻係咩刀斧 有冇list
換極都解唔到星
狂神算唔算斧
剎那=刀？

點解我黑刅姬+大總統+官方雷新仔都達成唔到？
個刀既定義係乜野？

攞官方匠鍊都清場啦，自己求其用聖石雷斧

拎スピカ轉斧職SOLO到完場
自動反死啲狗

有冇人知魔彈算唔算杖
光大奶個HOLY SAGE又算唔算杖

屌佢啲條件ON99咁

抄白貓

人哋白貓起碼每個武器種有得一個ICON
呢度每隻職一個ICON
有啲法師又拎拳套
有啲拎住把鎌刀又大劍

想問下有無人識解包, 想刷碎

你一隻大劍一隻雙劍

得依堆職拎刀

免費抽

兩個都唔算 要拎到杖先計
可以上wiki search武器睇

呢支唔計杖咩

唔計，種類指揮棒

Stream

正喎 咁十日就可以合成到隻野

講就易日日幾個鐘對隻game

起碼有得刷，好過抽完萬幾石得廿五碎

兩種方法都好唔健康

Hard關係咪機率跌碎
又話1日9碎 有幾關唔跌既？
定要滿星先？

必跌重駛鬼抓包咩

打咗800體得兩甩...

係邊個store download

唔跌就出去算

懶得人手打
用卷洗哂佢算數

有無人試過用鋼練Suka打七罪EX3隻班，扣幾多？

跌完都係問號
開估果陣 所持數999就知係撚屌盾片

百度post講1日9碎係望transmit data

有冇講咩apps/方法知
抽左啊妹12500保底25碎

down 左個app 唔識用

有冇名

stream

應該係好撚耐之前既PAD
果陣仲係要刷幻獸 50體9關先知遇唔遇到
好似果舊野CHECK到入場個DATA大小 大=有料到之類

係
以前我都有份刷幻獸 諗返起都ON9...

成功左, 今日進帳9碎

都唔知DOWN邊舊 想研究下都唔得 今日就咁打哂D HARD關
每樣1碎

好似GET到少少野 聽晚換日試試

ching開心SHARE吓

an機先有?

Ios都有

我打stream搵唔到

咁幫你唔到啦

會場禮物

33暴食憤怒小動物

33嫉妒國旗

33虹進化素材

33各屬性進化素材

33憤怒國旗

1000ej幣

10獅子劍

唔識睇

唔識用

駛唔駛打出左個寶箱先跳出去查？定係入左場已經可以跳出去？

拎唔到既

入到game冇反應

+1

係唔係未開始

無問題

由底第三個

copy line 用 safari 開

我開左程式佢會自動vpn 搞到入唔到game,你地冇呢個情況？

你入apps望https setting la

明白了 唔該巴打

劇場版原創故事 多咗個女高中生

轉生?

Twitter原片揾唔到

睇內容 點樣分碎就入七大罪關理解下

會場22份禮物

今日個三場打左

打困難關 應該睇多幾次就明

睇呢到？

老老豆豆聖石暗團長真係好鬼好用
唯一可惜真係得140敏鬆啲
好想91佢

7團？ 念裝都就滿破了

大神

大神係一出就滿破果d

小薯只係靠抽歪抽返黎

多謝佛泉3000石，抽少下

尋日成班先屌人糞泉

一早話人地佛心㗎啦

佢送個d石又射哂落海

以後應該無開眼祭抽 糞泉條仆街講到七大罪pool一次過滿足抽碎+抽角

佢真係一條大仆街黎

有愛冇水晶

好想要金呀

水晶

坦白講有無500抽都無所謂了
反正常駐都差唔多齊晒

中咗嘢

屌，原來糞泉關唔係一日三次
食屎啦去

買買買

糞泉關

你就想啦

打得果3次，擺係度咁多日托呀？

想問梅利奧達斯勁唔勁。我真係好中意團長

好撚勁

估唔到喺呢個POOL中返正月水幻同獅子皇...

窮西，85用唔用得？

7罪好似全部都勁

一般

利申: 抽唔到好葡萄

85可以用 不過點都要開眼

85都冇問題
合作角用公廁碎突
依家冇遲早都可以突到95
仲好過啲本家真限角唔開POOL就企咗喺度

女巨人呢？

班好似都麻麻

Thx 差9碎85

個個又金又團長又始祖

抽唔中

無課輕鬆玩

你冇做錯到

跟本課月咭都玩唔掂啦

雙月卡一個月係咪一萬左右
個個pool 都冇天花板
新角又要升95 仲要五條七大罪分哂獨立pool
其實佢個design 係想人點玩

打3次算

運其實有咩用

減少被人critical

糞泉：有錢收就有佛心

俾天候同黃泉谷傷

天候多D運 招風速會大力D?

電會勁啲，基本上天候谷血谷運就得

火天候招火又係睇運

FF王子個陣太忙棄左 岩岩裝返想抽七大罪
以前保底王子 1500有償魔王 玩得幾開心
宜家又念裝又分pool step1已經2500石 玩條毛咩

王子、魔王、金閃閃

為誰三大笑話

魔王都話出到場
金閃同王子

而家出四星獸娘都唔出王子、莫講話攞佢同火槍火鐮比較

自 打錯

鋼鍊都唔好得去邊
呢頭完event果頭開5門

最快變弱聯動

上面三隻都威過一段時間 鋼鍊都無

感覺上得色欲勁

好彩未投放異界碎落鋼練度
有排先排到佢地開門

你啱，愛德最多同Gundam同grade

等魔王開門大返身

有滿破念嘅大佐勁到hihi

咩技？

紅毛黃毛招連𢹂技

其實我覺得C+又型又勁
好撚想要

屌係喎
其實七大罪係有集合POOL
個公廁RARE召喚POOL係有齊咁多隻

重刷用金閃首抽表示有+職前都勁

王子招飛好有用

當年異層塔王子同光龍係MVP

而家

唔係斯卡咩

啱呀，抽公廁pool啦齊齊

我記得異層9x用王子飛上去秒速完驚

當年有關聖石ex又係，總之係無後悔

點解我紅毛冇呢招

你未解鎖招技 同ma一樣

有個角色故事(書仔)要解咗先

斯卡係最勁嗰隻

出哂5 隻先抽

大家已經俾糞泉搞到痴左線

解左。都冇

試左唔係紅黃毛果招

哇...
獅子皇拎埋本書一開始可以開大
每TURN回40魔咁撚癲

哪有獅子皇

得零仔玩

兩隻都冇

原來送左30張念裝卷，中多張7團念滿破了

7團bb

有送咩

屌, 個七罪碎關 係出埋d 好小碎嘅角色嫁wo

即係唔想俾我有機會換妖精王姐

琴日生放送送既
BTW點跟

連念都滿突

.gun

用Link攞？

唔係,係BOX到

滿突？
回得10魔1turn

佢招大+本書一齊回

Oic

屌 唔撚要早見團長啊

日本仔話金PVP好OP
有冇人打過

唔知呢兩隻有冇幻影兵降臨打呢

終於打完今日九碎 攰到呢

合啊 抽左萬五石得25碎

求高手

你不是孤單一人

冇

個名最似就係紅爸，但都差一個字

好似要2隻都要出場同企埋一齊先出到

要開眼先有

咁好唔抵

用官方送個隻95就解到

痴線

不過唔知過左時未
我係用佢fd list個隻95免費黎解

應該就冇左了

係wo屌

中左妹妹 課左pack唔中念裝

課多pack抽到9s咪有

抽中妹妹都唔幫佢裝身 你叫其他人體鍊成嘅弟兄情何以堪

妹妹張念要突爆先勁

仲要突爆

要9step

都突唔爆㗎啦 淨係八十五實力已經上到光屬Top3

你搵到有咩？

係雜色果版刷左半個鐘，終於有隻95

雷花嫁個念裝係咪抽架？

打活動拎,冇得抽

我連隻角都未召已經抽爆念裝
突念裝有碎送 加快人體煉成速度

skip左個活動添

2500可能會中

我人體鍊成角但係冇念裝

冇fd掛廢柴男主

唔係fd,黎面隨機果d

不了 等活動復刻

刷左5分鐘，放棄

媽，我得左喇

我有排 連埋突念裝先90

成班壕圍爐

85左未？

每日9碎，兩隻加埋18碎

要17日先有150碎

每日用禁術刷當3小時，一共要用51小時召喚

仲有coin抽25碎 試角25碎
禁忌100碎就得

你都係,你隻95金

R1HODVH4
招FD子

金勁唔勁

勁,風法太少角用

我課金算 咁刷法

Sure

抽到先得架

差張念

唔追滿破喇，有張用住先算數

跟唔到

痴線 .gun 又禁忌又人體鍊成

新年快樂呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呢個POST好危險

幾多抽中

12500

新年抽真係有啲料到

PVP神角?
招單體LASER好似好屈機

D 水晶完全唔夠用又無得打

尾關成日跌仔既

今日兩粒鐘起貨

77/150 仲要行好漫長既路

Add左我個位巴打，你爆左fd位

有蓄力同超戴

招FD子TOO
NJHFNDTJ

你哋大約幾多卷打死隻HARD狼?
我一次打得十幾萬
要成120卷先打死一轉

2 round

AUTO ??
求隊型

我係新手，add左你

game名: Shadow

點解大年初一都要迫我

Added.

可惜ma唔係風屬

風鎧，風念動，加埋金都3隻輸出

請問隻game肝唔肝，係唔係要係咁打活動同係唔係隨時可入坑？

風0仔同金就差唔多

諗住pvp用金帶雙奇術

刷七罪幣地獄
又冇skip卷

唔肝 唔洗係咁打 好舒服
依加咁多勁角係入坑好機會
歡迎

招菱形都係

好，有咩勁角？

但零詠唱風屬5格5連擊真係痴撚線

但爬返你地上面好似要係咁刷野既

KESI2BDB
招fd子

エンメル ク。イエナ
七大罪個幾隻
首選前面個兩隻 唔洗開門85lv 3mj 已經一線
新手恩物

誤會黎架啫

一開始送果抽係唔係抽唔到頭果2隻?同見首抽網頭果隻火同雷係唔係係果抽都唔中?,揀左光屬魔彈得唔得?

新手得一樣要做推主線刷角色碎

七原罪同エンメル ク。イエナ要成2500石先抽到啊?

得2500石pool

陣真係

唔肝隻驚 auto玩 得閒刷碎 1日1信鐘都唔洗

岩岩抽中新手果2000石十抽得+送果1抽得4隻5星

咩五星

送果1抽刷隻光屬魔彈,之後中ネイカ,バド,仲有隻唔知,係首抽果幾網唔見有名

有光魔彈都可以起手，エンメル ク起手就直接有隻85強角

陣亡

唔敢用2500石抽エンメル ク,諗住抽佢3STEP可以拎多D5星起手

大部分普池5星要刷到91先用到，エンメル一隻已經打好多關

條片可以加係下個置頂post？

應該幾吸引新人入坑

即係建議新手拎晒石用2500石抽佢返黎之後跑主線,2隻5星起手就可以?

好似一個SAD既故事咁

係 不過得0.5%

試下啦只好

陣真係好型
成日想知為誰劇情講咩
但又無咩人翻譯

少入呢個po 原來真係好多壕

聖石本身都係sad...

同甲賀忍法帖一樣

黃泉失控殺晒全族人 陣就扮係自己殺背負所有罪孽 之後黃泉就搵陣報仇

成班抽抽下就滿突念+5門角

Agger. .gun

個老豆逼陣屌黃泉
陣唔肯 個老豆話自己黎

點跟到金木巴

有食唔食，罪大惡極！

我玩左年半 課既錢岩岩好買到部PS4 silm
肯刷碎就得 當然要有少少運

Keep住入game刷碎就夠

射左萬幾石乜都無

岩岩抽到咁

算係咁 我覺得ok

即係可以開始玩了?

可以

可以
狂推主線 活動打1日1大罪符

好,唔該
2500石唔中エンメル,中左都係光屬既第3隻

係唔係未夠50LV 0AP?
係就主線任唔好交住

我?我岩岩入坑,唔係係咁跑主線線可以?

係 唔夠打用大腿 應該大部份關都夠打

唔該,我潛水跑主線先,其他關我唔打啦

打活動 一日一大罪個個 好重要

基本上錬金啲人都係死鳩哂
雷死靈都死得好慘

最慘係領主 比魔槍個on9仔殺左

啲囡死得好慘

新入坑淘個多石ac啦

雷死靈點死架？唔識日文⋯⋯好鐘意呢隻

係?點解既

首先要加晒呢度所有壕做fd子先
用佢地d角幫你solo晒d 高難本

FBTP0RMB
利申廢j一條

真

你都85妹妹

1500有償出100碎
用晒成世人運氣

除左我 呢度壕隊傭兵成行都91 555限滿突念

我放左兩隻85

我d念全部0突。拎出來都比人笑

遲D咪有共通比你突

比我就刷到有個兩隻新角為止
你依堆舊角有排培養

2隻新角咪只可以博FREE抽中七原罪同2500抽中其一隻

岩！新手專利！冇妹妹唔開局

定其實不如有妹妹就可以開波?因為要5000石應該好難先做到

保守估計9step送一粒

千5幣一粒

Yes 七罪都唔建議新手開
聯動啲角都係算吧喇 又貴上修得又慢 除非課得多

Fd list好多人棄咗無玩
有妹妹求fd
MXKU5ACM

Added

另外呢位ching full左fd子

妹妹85就用得,一開始可以直接用屬碎升85
依家緊係刷到有妹妹先開

每日打足15場hard都係90券左右
點刷哂d獎勵
一周要150抽先中大獎 落二周
然後好運50抽左右中 再落3周
保底要520抽 呢家先20抽

已經放棄哂其他獎勵 幾時先中4周妹妹15碎